袁爸爸收到內幕消息 侯斯頓中領館內有人叛逃想留低 仲爆猛料

【名家論談】袁弓夷 袁爸爸爆料（13）休斯頓中領館被老美強行關閉 我收到內幕消息 館內有人叛逃想留低仲爆猛料…依家見到老美就係要消滅中共 最終難免動武！習早應承

袁弓夷（袁爸爸）：孫力軍及其所屬黑惡勢力策劃元朗721事件 「國安法」令香港疫情大爆發 習近平被身邊人嚴重誤導錯判形勢 立法會選舉若推遲或出現嚴重DQ 中共會面臨

袁爸爸：香港有機會光復解放

袁爸爸：立法會選舉不會延期，因為習近平要面

銅鑼灣維景係生化武器之地

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

返中共 慘過死
個個都當犯審左先

袁爸爸預測九月開戰，美國飛彈轟炸支那導彈設施，支那被逼和談

袁爸爸：Pompeo見彭定康羅冠聰，表示否定港共政權，更準備未來香港管治